[非分化] 有冇人可以答下我呢個問題呀!!!

其實的確有手足發起裝修黨鐵行動 至少有整爆啲閳機控制室cctv同玻璃 當然都有黑警冒充手足搞破壞 但到頭來唔少黨鐵站都係自己人整爆嘅 點解我地而家要屌黨鐵收早封站? 又屌閳機扮壞 其實好多嘢我地自己有目的咁裝修 點解而家要屌返佢玩嘢唔開我地唔係應該乖乖哋去搭其他車咪得 由撚得黨鐵自生自滅

咁有好多港豬會搭黨鐵架嘛....

請搞清楚, 屌黨鐵唔開果D, 大部份係死都要返工果D人

講真罷學罷市罷工
青少年都做唔足
何況係港豬...